邊到有好食手抓羊肉?

如題
好想食到成身都係嗰陣就羊羶味

唔答 驚自爆sry

西藏

留個靚名

咪咁小氣啦
Nigga個個一樣樣 邊有人認得出

香港呀

以前見過有間主打蒙古菜
有烤全羊食
巴打有冇食過
我搵唔返

DLLM

之前係北京食過勁好食 香港邊到有

食飲食台毒瘤羊咩啦

羊肉就緊係新疆啦

新疆

不過講真，最近香港要食應該都要上深圳食

香港啊

大家咁話

有冇推介

冇，你可以去大眾點評睇睇

翻大陸食算啦 一次半次唔會死 大陸大撚把

西環有間巴依餐廳唔知啱唔啱你
利申打手

以前翻深圳跟人食過
而家想近近地係香港同啲酒肉朋友食吓

土瓜灣北帝街有一間
幾好食幾出名

私人定鋪頭黎？

Pish